叫撚左遍地開花，係要重複犯錯，係要聚埋一齊一鑊熟

流水式快閃攻擊呀，明唔撚明呀

基本唔駛理班9，只要用有錢佬區同商業區做盾已可，裝修

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

其實過去開花拉數字差唔多
加埋本身有不反對
聚埋一齊有聚埋一齊作用既

甴近平 拉
唔係想話你分化，但你個標題好打擊士氣，請善用不推文

聚埋一齊，攪到好多男女手足被拉，而且黑9而家殺人棄屍係公開事實，咁樣會害死好多手足。

1/ 分散，小隊，地區化快閃攻擊先係路
2/ 用有錢佬同商業區做盾

但係大家咁樣都唔係辦法，可能今晚俾拉又會有手足俾棄屍

一係唔做，一做就去盡佢

其實今鋪係諗住百萬人集會
點諗知啲狗失哂控

3/ 街坊化退入屋苑有自己友支援，落石魔法威力幾強唔駛多講

上次已經清楚班9會失控，你唔係咁天真唸住今日會冇事？政治唔會有雙贏，只有零和，一定要鬥死班9同港共，唔可以手軟，和理非要明白呢點。

既然被捕人數都係差唔多
點解重要搵個難既方法去做
班友出盡奶力去諗方法叫晒啲人出港島真係不知所謂

所以話，而家班後生好少睇課外書，根本咁樣吹雞出黎同毛匪嘅引蛇出洞打右派係一樣原理，目的係聚埋一齊再圍捕。

所以要散開各區，等黑9疲於奔命，首尾不能相顧

我明 有手足想要一次人數多嘅遊行去做文宣
但敵人睇穿晒我哋嘅底線
敵人部署到咁 我哋就唔可以繼續犯同樣嘅錯
要變 要be water!

十八區正式回歸!

我會咁睇，吹雞十卜集會嘅多數係左膠/和理非/左棍，每個人價值觀唔同，但我希望手足自己用腦唸唸，點樣先係可持續而又有效嘅抗爭方式。

大家唔好忘記，而家同3個月前已經唔同，我地多左幾廿條手足生命嘅責任係後面。

咪係

咪再跟日程表

自己地區 小隊

每一次都係被圍捕

明明10月1號 既戰果係好好
但呢1個月完全大倒退

習曱甴 甴近平

逸生閣拉咗幾多人？

習甴曱

果日拉咗180人，咁叫戰果好好？唔係話開花唔好，但唔該唔好誇大嚟講，根本無論遊行定開花都一樣咁人比人拉。

因為冇落石掩護手足